rosé條腿好正喔

有冇人認同

一直都話ROSE最好扑

有3條on9仔dislike左

好正

我可以玩成晚

rose ma條腿正d

jennie比你我要rose ok?

可以...Jennie 射精指數高d

以為你講緊Rose Ma

咪色

無波

尼樣真

珍妮

又放走音車禍片

你地玩晒佢
我起jisoo lisa雙飛夠

冇肉叫正，你到底識唔撚識野
Jisoo就叫正啦

擘大你隻狗眼啦，條腿咁正都冇肉

我奶她的腿

太瘦

全kpop唯一一個細波過丸子熊的女人

==

其實對腳唔是好靚…

幼嚟講小英吊打